彩虹道有好多警車，大家小心

大家要小心，彩虹道停左好多警車

頭先返屋企，逆線好多狗車經狗展去機隧方向

唔知做乜事塞實喺度唔郁

係培正中學(近廣華)有三架警車響晒去緊九龍城方向